見到bf ex啲床照

有著衫既床照，ff佢地日日%%%個畫面
成日呃自己呢啲都係佢既過去 好藍瘦
身同感受
無感覺

3個男人互射算啦

咁唔順氣咪去執佢個ex兩劑囉。

咩藍瘦

3個人玩3p囉
玩玩下熟左就冇咁難受

仲有藍瘦喎肥絲

又改D唔改D

分手囉

屌，扣佢人工

藍你老母瘦

乜鳩藍

咪quote啦屌